情傷之後就癲癲地

真係好Crazy，好似對住個ex先會咁。以前覺得愛情只係荷爾蒙影響/錯覺，理智到對住其他男仔可能都係性冷感多。但係點解對個ex就念念不忘，控制唔到大腦Lose Control咁。講到底人類只係動物，會有交配慾望性渴望都係好正常既事。用理智可以克制下半身，但係克制唔到自己潛意識對佢既愛。

肉棒。